西環居民大軍已到，西環友好波！

和理非又進化左

西環朋友愈來愈強悍

我以後都會專重和愛和理非

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

阿姐好波

西環友終極進化

居民前線

有鬼佬拖埋隻狗落黎睇

罷工

阿姐

和理非花生友

Wow....連成一線

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

呢個組合先無敵，黑狗兩個都唔敢打

阿姐殺傷力好撚大

We Connect
不分化 不篤灰!!!

民陣 2.0
居民陣線

推

好多鬼佬市民 ! 快D開槍啦 !

拖狗落街散步,警狗有冇權趕我走

想知班黑警諗緊乜

呢啲真係令人眼濕濕

毒果直播見到2件白衫笑笑口吹水 !

你又知係支持示威者

一放彈食哂

冷氣軍師任務：
支持前線決定
提供清晰資訊
幫助義士回家
不要一味叫撤

推，多謝街坊相助

好感動啊
個街坊講野

成日亂咁向民居射彈
佛都有火啦

班狗等緊人散

睇下幾時忍唔住發作

干諾道打緊呀 德輔道西就平平安安姐

西班牙霸權：村民攻擊力+6

大佬呀留係屋企都唔撚安全喇
成個GT放係你屋出面
落街都起碼可以走

5大訴求
香港人加油喇
冇野好講
萬事小心

有嘈音落街看看也是正常的

行街姐

花生友聯盟

西柚不嬲強Sor
你睇下個干諾道中個auntie!

we connect!

18區居民前線

黑警

西環街坊，請樓上空投物資幫手，水彈，漆彈，任何可以幫助我哋手足幾
既野都歡迎空投。 記得DUM完野立刻宿返手/頭入去，唔好比人發現。

西柚今次叻叻

西環變幻時

We connect

左膠覺醒

push

西柚表示踢住拖屌狗阻住我反屋企

你地要咩？我拎過黎

做得非常好

D COSPLAYERS 完全唔理冇裝備西環街坊寬安危!

西環居民全港高汁市民之一

鬼佬
都有能力值自動+100

感動！

點解唔撤西灣留CWB守？

西環＋沙田

完美

土氣即刻升100

我無野講

牧師!!!!!

西環區議員係邊個？

細心睇有隻狗有反應

外援

加油

五大訴求!
光復香港 時代革命!

居民快手幫手

[member]現場見到有中聯辦員工嗌口號 同示威者講加油 好痴線 真 遍地開心[/member

推推推推推推推

推
我以為西環藍絲陣地!!!!

西友好波！

好多街坊

respect

頭先放左tear gas

拖住警察？

而家嚟緊，邊個站落車好啲

比人圍緊 點解唔走？

西環一要人

Push!

團結！

要令佢一次比一次難清

已放催淚彈

西環要人

石塘咀近上環個堆好多人係有錢佬/外藉人士
一去到西環尾/海皮個邊就係民建聯票倉！大量廢老日日屌鳩人

1915 3 tear gas

今次有旅遊巴 明？

西環很多藍絲...
利申： 住西環20年

中哂煙屌唔到啦

除左中聯辦附近，成個西環都好高質

支那人呢？放暑假？

Same 20年街坊
西環村同觀龍樓真係冇得救

依加個位算十字路口，多人反包抄夠勇，四面都有路口

依家仲有咩路去到

支行山棍 打冰曲 勁喎

兩條公屋邨都係DAB票源黎

觀龍樓9成廢老係民建聯忠實fans
其實西環尾根本就係廢老集中地 老街坊個d真係好似比人落撚左降頭咁 森美口中所講個班地平說人

香港大學學生會大樓好似有開放比洗傷口同埋休息

最好啲催淚煙吹向票倉

西環一日啲老人院唔執 一日都係票倉
住咗廿年

西邊街同西環邨觀龍樓距離太遠
除非班狗癲撚咗衝去堅尼地城啦

觀龍樓舊個邊多左好多大陸人入去住
新個邊就係以前幾廿年舊街坊 成日排隊拎月餅呀 報個d民建聯濕鳩一日團呀 就係呢堆人！
次次立法會投票都會話唔洗錢車d阿婆去食盤菜！點知原來要車佢地去投票站投完先會有得食

西營盤到西半山其實好多黃絲
堅尼地就唔知喇

西環通車之後多左好多新樓 有錢佬 外國人 但西環尾仲係大量廢老駐守

好波

咪由佢地無得救囉，最好啲煙攻哂去嗰到，感受吓同警察同心同金囉

和理非最強既係 唔用示威者身分出現

堅，離地

屌你老母唔知呢兩條邨上下八聯都係呢啲垃圾

其實都有三分一正常既，呢頭老人家多，又多上哂岸既老屎忽

Push

同意，推推推推

pushhhh
不受傷 不被捕

Laser 兵唔係好夠

有鬼佬係到就唔敢開槍
廢閪柴

西柚不嬲高質

真係好討厭 一過左寶翠園你會feel到係2個唔同地方黎

p

下次係咪要準備波子陣 防止d狗推進？？

冇公屋嘅地方就正常好多

西環尾已經冇得救
西營盤而家55波甚至64

成個堅城起親連儂都超短時期比人拆

唔會再期望有一日可以感化到佢地

唔計均益二三期其實應該有得贏
呢兩座全部都係垃圾人

遍地開花

民賤聯啲banner完好無缺
其他就爛晒

屌你呢招勁呀

西灣河開左十幾架狗車上東廊

推到銅鑼灣手足睇到

多謝街坊

西半山鄭麗京選咁多年贏足咁多年
我今年都會繼續投佢

和埋非都愛所有同行的人，目標相同，只是無氣力衝，能做幾多就幾多，希望青年人吾好怪，做乜都好，保住條命

西環始終多老香港人

仲有第一同第三街有老人院
不過第一街至高街大多變黄
所以仲有得玩

我個面得陳捷貴

證明西環真的是在變幻時

啊哈哈哈哈 但其實呢幾年多左唔少蝗係呢頭...有苦自己知

物資post已share，香港加油

西環街坊

此訊息發放時間 : 2019-07-28 19:28

因應路面有公衆活動進行，我們預計上環至西營盤一帶會有較多群眾。

部份車站會因應情況實施客流管理措施，個別出入口或會關閉。

請為您的行程預留充裕時間。

西環真係好多鬼佬，有啲大廈直程棟租比鬼佬

因為西營盤好多都重建左, 多好多知識份子

今年有新人

香港人 加油!

真係多得佢地呢幾年不斷做緊野

笑到仆街 拖隻狗落黎
都要開催唳

西環邨 觀龍樓 兩大毒瘤

希望有外在勢力打破
民賤聯

唔單止個停車場地獄 個到d住客都好地獄
其實西環老一輩個d都已經中哂民建聯降頭
成日當佢地神咁拜 希望後生個d/ kong u學生都可以繼續幫手繼續痴下連偎牆 資訊牆
我都知係好氣餒 痴左幾個鐘訓醒又比人搞爛哂 但願有一日可以感化到佢地

除左西環，對香港既影響力都好大

咩背景?

PK陳捷貴斬曬啲樹, 本來成條般咸道好多樹陰

上屆區議會民主黨真係好似爭 10票左右輸咗

住西環個d如果早期買落 依家個個都發哂達tim
大家繼續努力 唔好睇少連儂牆威力呀

提返

正街扶手停咗

同埋沿路唔好除口罩

扶手一路有閉路

西環connect

推爆 Po Po！

警已經無人，其實不如罷一星期工出黎行街

wow

係 今年11月李志恆一定收硬皮

有十幾格警車經香港仔去緊西環方向

不是藍

外國勢力

希望個妹妹仔今年出返嚟選

西營盤禮義廉條八婆好難會輸
二三期太多福建賤畜
正街有女白鴿默默耕耘
石塘咀想睇三姓家奴收皮

西營盤A 出口已失，增援請由上環站

發夢見到612已經係咁，我心諗隻狗聞到TG點算

好采出TG前狗同人都一早消失咗

西營盤有義士空降未

我就係住響果度，朝朝都有人響果度返中聯辦

西營盤人好野

佢地搭一號日本城落車行去返工

蒲飛路好多狗車落緊尼

Gd

救咗個賓妹入屋

二期行過去咁近仲要搭車

西環手足被包圍，快走
32台直播緊

有人已經中槍！

市民走曬...

全世界同我喺HKU站A1薄扶林道出口，準備由山上圍番落去！

上環屋企聞到tear gas

和理非走曬

其實西環好多可愛的街坊

感覺冇晒武勇

中聯辦應該係跑馬地有大量宿舍
搭一號返工咪啱

禱告，休息，急救站

西環第三街98號救恩堂。沿正街上到第三街右轉直行。

麻煩轉發

加油！

去到邊區都有大量人屌黑警

黑警死全家

西灣好多義士比人捉咗

高調拉 低調放

屌，俾人捉左好多個仆街

至少廿個都有！

居民肯企出嚟，就算係食花生，只要佢企嘅時間越長，某程度上都係好好嘅助攻，諗下沙田一役

落街見到好多義士好年輕

點解

大軍呢?

第一時間諗到

推 救義士

行落高街已經出曬眼水

西環友好波

光復香港

見證住佢哋一舉手一投足

第三街有車手義載

銅鑼灣、灣仔手足：

搭去中環行路啦喂

西環樓2萬蚊呎,但就因為中聯辦令到治安差

西環不嬲高質地區

推推推

識得嘅syp藍絲都係住均益

基本上西環 尤其係般咸道嘅頭 都算係中産大本營
班狗一上去一定畀人屌死

唔好再講
條仆街斬撚哂巴士站啲樹
連巴丙頓道都斬埋
我一定叫全家投你對家呀捷貴

倒不如⋯

首先要有對家

而家見到正街頂個幾棵樹個心都仲唔舒服

上次沙田都有 但應該淨係遊行

我記得前幾年試過有㗎
結果都𠝹走到好多
不過最尾都係佢贏
今年嚟講我覺得只要有對家 唔贏都至少六四開
Btw其實我覺得般咸道真係中産當道 班狗一死上嚟一定畀人屌死

啲區分得好散, 正街自由黨上次差廿零票
般咸道就差四百幾票

sor, 正街係民主黨先岩

我係白鴿黨就即刻派大量人入半山大學區選
今年有咁大加乘唔好嗟呀

學樓上講今次大學區有新人

不過知名度一定冇咁高

暫時中西區得山頂同西營盤選區未有人有意參選